看得見的女孩動畫化

呢套正

女主好慘

呢套好野黎

好睇

女主角個驚樣好色情好似俾人飛禮唔敢出聲咁

見子好撚正
整伏尻人果隻仆街鬼唔知動畫化會點

見子同大波妹好正

呢套好撚正 一開始畫下啲日常都幾好笑
後面開始入主線都睇到幾刺激

後面個集先痴線

個漫畫家功力幾好,d 怪好有逼力,時又有洋蔥人鬼不分,冇端會有感人情節,唔錯

好想快d做
好精彩
做得恐怖d
本以為單元但原來連續落有主線

呢套勁正 一日追晒
畫功故事攪笑恐怖洋蔥日常咩都齊

好似轉型戰鬥類tim
d鬼好撚狂野畫得,想像力好勁
不拘泥咩形式,好撚誇張好多鬼到

同那是幽靈搞的鬼咁似樣

神社隻鬼唔知想點